有得你揀既話，要個醒目定蠢既女朋友？

醒目：正皮
蠢：負皮

我自己揀蠢

蠢
女人天性已經狡猾
仲要搵個聰明，你覺得自己仲未俾人害得夠慘

醒目既女人係會係適當既時候扮蠢

所以話女人幾有機心

a0正評

醒既女做女友好過癮
但蠢既做女友會舒服d

ps：要舒服

真心鍾意自己既醒女友

又蠢又要扮醒個d一定唔會揀

蠢 佢有咩唔識問我
我拋下書包
就會覺得我好叻

咁樣應該幾開心

不過唔好蠢到乜都問一餐

個仔既智商九成遺傳自媽媽
如果娶老婆，就娶個聰明架啦

蠢既真係溝通唔到，乜都要解釋...

真係聰明係識得點保持大家關係
蠢果啲真係激撚到你死

聰明既都會扮下蠢問下你野
但蠢就真係蠢， 分分鐘點極都唔明仲以為自己醒

聰明
但唔要自作聰明果種
同聰明既女仔拍拖其實好舒服
好多野都會照顧你，考慮到你既感受

蠢蠢哋嘅女仔先得意；太精明嘅女仔會降低你嘅存在感同自信。所以通常醒目嘅女都識得扮蠢 真正蠢嘅就千方百計扮醒目。